每日清晨，望一望你樓下有無可疑車&搬運

住得近地下嘅，舉機直播
住得高層嘅，影低車身
玩命嘅，落樓追撚住佢抬屍個箱直播

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

輕鬆10連

11

12

13

14

好

15

thanks

MON住黑警由你我做起

01:12 何文田欣圖軒附近傳出一下疑似物體墜落聲音，好大聲

唔可以放過任何可能性

天水圍天華 華彩樓有狗車 同一架貨車 上樓

已經死左好多人喇
唔想淪為fake news狗
就全民做偵探啦！

平田死者！有圖

你班撚樣邊有咁早訓丫
橫掂無野做不如望出窗

有新證據 推到有CCTV [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

喂喂喂無血架喎你班死黑警係咪撚化我地香港市民呀？

粉嶺中心再現靜音跳樓

咁都話無可疑，識縮骨功呀？

秀義樓跳樓義士

同時間兩單有冇咁巧合呀？

炮台山岩岩有人跳樓

(有圖填入) 灣仔有女死者赤祼跳樓 下半身分屍 狗察表示無可疑

屋企近海既，要唔要睇下日出

9月自殺跳樓浮屍案共通點

9月19日：警方剛對外公布，在今天下午3時48分，25歲青年由藍田平田邨平真樓高處墮下，即時死亡毋須送院，死因無可疑！

生還者都尚且遭受如此虐待
咁被捕前打到仆街嗰啲呢？
入到去唔會再重手打多鑊？

國際特赦揭警多次署內虐犯 逼男童雷射筆自照眼 威脅電擊下體

要唔要幫大家recall下當年反東北
周諾恆點樣俾人夾上警車拉窗簾打？

岩岩youtube搵到條片, 講警察拉左人上警車之後會點對示威者

仲有呢單呢？

啊 死黑警

多謝推post

比831太子站更嚴重嘅事

我地唔係咩都做唔到架！只要一人做少少，聽到巨響、痾夜尿前後都可以望一下窗外有無可疑人車，總有一次撞中啲死黑警棄屍架唔好坐以待斃等睇新屍體發現案，只有我地及早目擊，先可以制止佢地明目張膽咁謀殺手足

黑警 我屌你老母

黑警又殺人？

死黑警

ok

窗口見到街嘅巴絲，可以嘅話裝個cam 影住，話唔定影到黑警罪証

有裝 仲有諗過裝出窗外不過唔防水

淺水灣沙灘又有屍體發現案

疑似棄屍直擊

係咪仲要扮睇唔到呀

一人行多步

女子沙田廣林苑墮樓 當場死亡

【星島日報報道】沙田廣林苑興林閣，早上9時許，警方接報，一名女子從上址高處墮，當場死亡。警方到場，正調查女子身分及其墮樓原因。

[url]
[/url]